\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Vorwort}
\begin{document}

Dieses Hackbook wird dir helfen Pornographie sofort, schmerzlos, dauerhaft und ohne Willenskraft oder irgendein Gefühl von Verlust oder Verzicht hinter dir zu lassen. Des Weiteren wird es keinerlei Urteil, Scham oder Druck benutzen um schmerzende Methoden zu bewerben.

Es gibt sogar keinen Grund deine "Benutzung" zu beschränken oder zu reduzieren; Dies ist sogar nachteilig. 

Vermutlich widerspricht dies allem, was dir dazu erzählt wurde, aber frage dich, ob das, was dir gesagt wurde, funktioniert hat? Wenn es das hätte, würdest du dieses Hackbook nicht lesen.

Pornographie-Abhängigkeit zeigt sich auf verschiedenen Wegen mit weitreichenden gesellschaftlichen Effekten. Viele Menschen nutzen Pornographie, weil das Internet den sofortigen Zugriff auf \textit{übernormal Reize} erlaubt. Prüfe, ob die nächsten Fragen auf dich zutreffen.

\begin{itemize}
  \item Schaust du viel mehr Pornos als du vorher wolltest?
  \item Schlagen Versuche aufzuhören oder deinen Konsum von Pornographie zu limitieren fehl?
  \item Ist deine verbrachte Zeit Pornographie zu schauen jemals mit Freizeit-, Arbeitsterminen, Hobbys oder Beziehungen kollidiert oder hast du es sogar bevorzugt?
  \item Stellst du sicher, dass niemand erfährt, dass du Pornographie konsumierst? (z.B. Browserhistory löschen, darüber lügen, dass du Pornos guckst...)?
  \item Hat der Pornokonsum deutliche Probleme in deinen intimen Beziehung(en) verursacht?
  \item Fühlst du abwechselnd Erregung und Genuss bevor und während du Pornographie konsumierst, gefolgt von Scham, Schuld und Bedauern danach?
  \item Verbringst du viel Zeit damit über Pornographie nachzudenken, selbst wenn du gerade nicht konsumierst?
  \item Hat Pornographie irgendwelche schlechten Konsequenzen in deinem persönlichen oder beruflichen Leben verursacht (z.B. verpasste Arbeit, schlechte Leistung, vernachlässigte Beziehungen, Finanzprobleme)?
\end{itemize}

Wenn du ein Pornonutzer bist, der es braucht für Masturbation oder Sex, ist alles was du tun musst, weiterlesen. \\
Wenn du hier bist für eine/n Geliebte/n, ist alles, was du tun musst, ihn/sie zu überzeugen dieses Buch zu lesen. \\
Falls Überzeugen nicht klappt, lies das Buch selbst. Die Methoden zu verstehen, hilft die Nachricht zu vermitteln und zu verhindern, dass deine Kinder anfangen. Lass dich nicht davon täuschen, dass sie keinen Zugriff darauf haben -- Jeder hat, bevor er abhängig wird.

\section{Warning}
 Vielleicht bist du etwas besorgt dieses Buch zu lesen. Vielleicht, wie die meisten Pornnutzer, erfüllt dich allein der Gedanke aufzuhören mit Panik und obwohl du immer irgendwann mal aufhören wolltest, ist es nicht heute.

Wenn du denkst, dieses Buch "erschreckt" dich mit verschiedenen Gesundheitsproblemen, die Nutzer riskieren, wie z.B. sexuelle Funktionsstörungen wie Porno verursachte Erektionsstörung, unzuverlässige Erregung, Interessenverlust an echten Sexpartnern, Gehirn Hypofrontalität, der blinde Vorwurf, dass es eine dreckige, eklige Gewohnheit ist und dass du dumm, rückratlos und eine schwachsinnige Qualle bist, dann wirst du leider enttäuscht. Diese Taktiken haben mir nie geholfen und falls sie dir geholfen hätten, wärst du schon längst kein Pornonutzer mehr.

Herkömmliche Methoden zur Beendigung der Pornosucht setzen auf Willenskraft oder Substitutionsmethoden wie Porno-Diäten (einmal alle X Tage) und die Einschränkung des Konsums, die jedoch ebenso unwirksam sind, weil sie die Gründe für den Pornokonsum nicht wirklich beseitigen. Etwas in eine verbotene Frucht zu verwandeln, ist letztendlich nicht der richtige Weg, um eine Sucht zu behandeln.

Auf vielen Websites wird ausführlich auf die Auswirkungen auf das Gehirn eingegangen, gestützt durch von Experten begutachtete Forschungsergebnisse über Neurotransmitter und Neuroplastizität. Diese Seiten sind zwar informativ, aber viele sind sich der Gefahren von Pornos bewusst und entscheiden sich dennoch, nichts zu tun. Junge und ältere Nutzer neigen dazu, solches Material trotzdem zu meiden, weil sie sich sicher fühlen, dass ein Blick auf eine Pornoseite sie nicht umbringen wird.

Die EasyPeasy Methode funktioniert anders. Einiges von dem, was hier gesagt wird, mag schwer zu glauben sein, aber wenn du dieses Buch beendest hast, wirst du es nicht nur glauben, sondern dich auch fragen, wie du jemals einer Gehirnwäsche unterzogen werden konntest, um etwas anderes zu glauben.

Es ist ein weit verbreiteter Irrglaube, dass wir es uns aussuchen, Pornos zu schauen. Pornosüchtige (ja, Süchtige) entscheiden sich genauso wenig dafür, Pornos zu schauen, wie Alkoholiker sich dafür entscheiden, Alkoholiker zu werden, oder wie Heroinsüchtige sich dafür entscheiden, Heroinsüchtige zu werden. Es stimmt, dass wir uns dafür entscheiden, den Laptop oder das Smartphone hochzufahren, den Browser zu starten und unseren Lieblings-"Online-Harem" zu besuchen. Ich entscheide mich gelegentlich für einen Kinobesuch, aber ich habe mir sicher nicht ausgesucht, mein ganzes Leben im Kinosaal zu verbringen. Ursprünglich haben mich die Neugier und die menschliche Natur dorthin geführt, aber ich hätte nicht damit angefangen, wenn ich gewusst hätte, dass ich süchtig werden würde und meine Gesundheit, mein Glück und meine Beziehungen darunter leiden würden.
\textit{"Hätte ich nur bei meinem ersten Besuch auf dieser Pornoseite von sexuellen Funktionsstörungen gehört!"}

Nimm dir einen Moment Zeit zum Nachdenken: Hast du jemals die "positive" Entscheidung getroffen, dass du Pornos zum Masturbieren brauchst/brauchen musst? Oder dass du pornografische Fantasien brauchst, um den Sex mit deinem Partner aufzupeppen? Oder, dass du zu bestimmten Zeiten in deinem Leben nicht gut schlafen konntest oder vielleicht nicht einmal einen Abend nach einem harten Arbeitstag verbringen konntest, ohne nach Pornos zu surfen? Oder dass du dich ohne Pornos nicht konzentrieren oder mit Stress umgehen konntest? Zu welchem Zeitpunkt hast du beschlossen, dass du Pornos brauchst, dass du sie dauerhaft in deinem Leben brauchst, dass du dich ohne Pornos, ohne deinen Online-Harem unsicher fühlst und sogar Panik bekommst?

Wie jeder andere Nutzer wurdest auch du in die finsterste und subtilste Falle gelockt, die Mensch und Natur je gemeinsam ersonnen haben. Kein Mensch auf der Welt, ob selbst Nutzer oder nicht, mag den Gedanken, dass seine Kinder Pornos zur Bewältigung oder zum Vergnügen nutzen. Das bedeutet, dass alle Süchtigen wünschen, sie hätten nie damit angefangen. Das ist nicht überraschend: Niemand braucht Pornos, um das Leben zu genießen oder Stress zu bewältigen, bevor er süchtig wird.

Gleichzeitig möchten alle Nutzer weiter gucken. Ob sie den Grund dafür verstehen oder nicht, es sind nur die Nutzer, die sich entscheiden, an die Türen ihrer Online-Harems zu klopfen.

Wenn es einen magischen Knopf gäbe, mit dem man am nächsten Morgen aufwachen könnte, als hätte man nie seine erste Tube-Seite besucht, wären die einzigen Süchtigen von morgen junge Leute, die noch "experimentieren".

Das einzige, was uns davon abhält, aufzuhören, ist \textbf{ANGST!} Angst, die durch den Glauben verursacht wird, dass wir eine unbestimmte Zeit des Elends, der Entbehrung und des unbefriedigten Verlangens überleben müssen, um frei von Pornos zu sein. Diese Ängste entstehen durch irrationale Überzeugungen, die wir gelernt oder erworben haben, wie z. B.:
    \begin{itemize}
      \item Selbstbefriedigung oder Sex, der zum Orgasmus führt, ist das \textit{Einzige} und \textit{Wichtigste} im Leben.
      \item Porno ist "sicherer" als Sex im echten Leben, weil Pornos mich nicht zurückweisen können.
      \item Pornos sind lehrreich und nützlich.
      \item Anspruch auf ein "besseres" Sexerlebnis.
      \item Mehr ist immer besser.
    \end{itemize}
Diese irrationalen Überzeugungen ziehen irrationale Konsequenzen nach sich, wenn sie umgesetzt werden:
  \begin{itemize}
    \item Verehrung und Besessenheit, wenn eine "perfekte 10/10" gefunden wird.
    \item Sich als Verlierer zu fühlen, wenn man keinen Sex hat, als ob das, das Wichtigste in der menschlichen Erfahrung wäre.
    \item Das Ausharren auf eine perfekte 10.
    \item Übermäßig urteilend und kritisch gegenüber potenziellen Partnern zu sein
    \item Sich selbst zum Sex zwingen, egal ob du ihn willst oder nicht.
  \end{itemize}

  Es ist die Angst, dass eine Nacht allein elendig wird und du mit unkontrollierbaren Impulsen kämpfst. Die Angst, dass die Nacht vor den Prüfungen ohne Porno die Hölle sein wird. Angst, dass wir uns ohne unsere kleine Stütze nicht mehr konzentrieren, mit Stress umgehen oder so selbstbewusst sein können und dass sich unsere Persönlichkeit und unser Charakter verändern werden.

  Vor allem aber fürchten wir, dass wir "einmal süchtig, immer süchtig" sein werden: dass wir nie ganz frei sein werden und den Rest unseres Lebens damit verbringen, uns gelegentlich nach einem durch Pornos ausgelösten Orgasmus zu sehnen. Wenn du, so wie ich, bereits alle konventionellen Methoden zum Aufhören ausprobiert und die Qualen der "Willenskraftmethode" durchgemacht hast, wirst du nicht nur von dieser Angst betroffen sein, sondern auch davon überzeugt sein, dass du niemals aufhören kannst.
  
  Wenn du Angst hast, in Panik gerätst oder das Gefühl hast, dass die Zeit zum Aufhören noch nicht reif ist, kann ich dir versichern, dass deine Angst und Panik nicht durch Pornos gelindert wird - sie wird durch sie verursacht. Du hast dich nicht dazu entschieden, in die Pornofalle zu tappen, aber wie alle Fallen ist sie darauf ausgelegt, dass du in ihr gefangen bleibst. Frag dich selbst: Als du die ersten Pornobilder und -videos gesehen hast, hast du da beschlossen, sie dir immer wieder anzusehen, solange du lebst? Wann wirst du also aufhören? Morgen? Nächstes Jahr? Hör auf, dir etwas vorzumachen! Die Falle ist so ausgelegt, dass sie dich ein Leben lang festhält. Warum sonst, glaubst du, hören all die anderen Süchtigen nicht auf, bevor es ihr Leben "tötet"?
  
  Ich habe von einem magischen Knopf gesprochen; EasyPeasy funktioniert genau wie dieser magische Knopf. Ich möchte klarstellen, dass EasyPeasy keine Zauberei ist, aber für mich und andere, denen es so leicht und angenehm gefallen ist, aufzuhören, sieht es so aus!
  
  Die Warnung lautet wie folgt: \\
  Es ist wie mit dem Huhn und dem Ei: Jeder Süchtige will aufhören und jeder Süchtige kann es leicht und angenehm finden, aufzuhören. Es ist nur die \textbf{Angst}, die die Nutzer davon abhält, den Versuch zu unternehmen, aufzuhören. Der größte Gewinn ist es, diese Angst loszuwerden, aber du wirst nicht frei von dieser Angst sein, bis du das Buch abgeschlossen hast. Im Gegenteil, deine Angst kann sich beim Lesen sogar noch verstärken, was dich davon abhalten könnte, das Buch zu beenden. Nimm diesen Kommentar von einer Frau.

% Change this quote to something else
\textit{\textit{"Ich habe gerade EasyPeasy zu Ende gelesen. Ich weiß, dass es erst vier Tage her ist, aber ich fühle mich so gut, dass ich weiß, dass ich nie wieder Pronos brauchen werde. Ich habe vor fünf Monaten angefangen, dein Buch zu lesen, bin bis zur Hälfte gekommen und habe Panik bekommen. Ich wusste, wenn ich weiter lese, muss ich aufhören. War das nicht dumm von mir?"}}

Du hast dich nicht dazu entschieden, in die Falle zu tappen, aber sei dir im Klaren darüber: Du wirst ihr nicht entkommen, wenn du dich nicht dazu entscheidest. Vielleicht zerrst du schon an der Leine, um auszusteigen, oder du hast Angst vor dem Gedanken daran, aber so oder so, denke bitte daran: \textbf{DU HAST NICHTS ZU VERLIEREN!}

Wenn du dich am Ende des Buches entscheidest, dass du weiterhin Pornos zur Selbstbefriedigung oder zum Sex nutzen möchtest, steht dem nichts im Wege. Du musst nicht einmal den Pornokonsum reduzieren oder einstellen, während du das Buch liest, und denk daran: Es gibt keine Schocktherapie. Im Gegenteil, ich habe nur gute Nachrichten für dich. Kannst du dir vorstellen, wie sich Andy Dufresne gefühlt hat, als er endlich aus dem Shawshank-Gefängnis geflohen ist? So habe ich mich gefühlt, als ich aus der Pornofalle ausgebrochen bin, und so fühlen sich die Ex-User, die EasyPeasy benutzt haben. Am Ende des Buches wirst du dich auch so fühlen! Mach es!

\section{Schließlich}

Es kann für jeden einfach und angenehm sein, mit Pornos aufzuhören, auch für dich! Alles, was du tun musst, ist, den Rest dieses Buches mit offenem Geist zu lesen; je mehr du verstehst, desto einfacher wird es sein. Selbst wenn du kein Wort verstehst, wird es dir leicht fallen, wenn du den Anweisungen folgst. Das Wichtigste ist, dass du nicht mehr nach Pornos jammerst oder dich fühlst, als würdest du etwas verlieren, und am Ende des Buches wird das einzige Geheimnis sein, warum du es so lange gemacht hast.

Mit EasyPeasy gibt es nur zwei Gründe für ein Scheitern.

\begin{description}
  \item [Nichteinhaltung der Anweisungen.] Manche werden es ärgerlich finden, dass das Buch so dogmatisch ist, wenn es um bestimmte Empfehlungen geht, wie z. B. nicht zu versuchen, weniger zu essen oder Ersatzstoffe zu verwenden. Ich will gar nicht bestreiten, dass es viele gibt, die es geschafft haben, mit solchen Tricks aufzuhören, aber sie haben es \textit{trotz} und nicht wegen dieser Tricks geschafft. Manche Menschen können auf einer Hängematte stehend Liebe machen, aber das ist nicht der einfachste Weg. Die Zahlen, um das Schloss dieser Falle zu öffnen, stehen in diesem Buch, aber sie müssen in der richtigen Reihenfolge verwendet werden: von einem Kapitel zum nächsten gehen und keine Kapitel überspringen.

  \item [Nicht verstehen.] Nimm nichts als selbstverständlich hin, hinterfrage nicht nur, was dir erzählt wird, sondern auch deine eigenen Ansichten und das, was die Gesellschaft dir über Sex, Internetpornos und Sucht erzählt. Wenn du zum Beispiel glaubst, dass es nur eine Gewohnheit ist, dann frage dich, warum andere Gewohnheiten, von denen einige angenehm sind, leicht zu durchbrechen sind, während eine Gewohnheit, die sich schrecklich anfühlt, Energie, Zeit und Potenz kostet, so schwer zu durchbrechen ist. Warum \textit{musst} du Pornos haben; Panik steigt auf, wenn nicht?

\end{description}

Mit EasyPeasy erfährst du, wie einfach und angenehm es ist, mit Pornos aufzuhören. Wie viele andere auch, war einer meiner größten Triumphe im Leben der Ausstieg aus der Pornofalle. Es gibt keinen Grund, deprimiert zu sein, im Gegenteil, du bist dabei, etwas zu erreichen, was jeder Nutzer auf der Welt gerne erreichen würde: \textbf{BEFREIUNG!}

DENKE DARAN, DASS DU KEINE KAPITEL ÜBERSPRINGST.

Einige Begriffe, bevor du beginnst:\\
{\small \textbf{\textit{PMO}}: Der Kreislauf von Porno, Masturbation und Orgasmus\\
  \textbf{\textit{Online Harem}}: Webseiten, die high-speed Pornos zum Streamen anbieten.
  }
\end{document}
